點樣減小腿肌肉？

跑步係咪真係有用？點解我見運動場跑步既人通常小腿肌都好大？

Pish

踢波囉
你想變大定減

行少d路，行路細力d盡量少用對腳.